嚴重警告，新年期間留意家中長者有否安裝惡意app

最近新聞提及邪惡政權不斷鼓吹市民安裝監控app，要安裝此app才能進入食肆，奉勸大家留意家中長者有否被安裝此類監控app，以免自身安全受威脅。